﻿####NOWE####
ZROBIONE - archiwum
- polecane - do końca maja!!!!!!!1

#####
GOTOWE - w panelu mozna dodac pustego usera
- dopracować responsywność paginacji.
ZROBIONE - paginacja w panelu adminow, kategoriach i zgloszeniach + wyszukiwarka
 + opis funkcji użytkownika
- paginacja przy komentarzach
ZROBIONE - zgloszenia: kto to zrobil, kiedy, mozliwość odklikania
ZROBIONY - komunikat przy walidacji
POPRAWIĆ - zmienione tylko sortuj - poprawić układ filtracji; filtruj + resetuj w filtracji + nagłówek (napis po czym sie filtruje)
ZROBIONE - wiadomosci ładniejszy wyglad i bardziej funkcjonalny ala messenger na cala strone
ZROBIONE - dodać etykiety (labeli) przy zmianie hasła i edycji użytkownika(?) + header
- komunikaty takie jak przy rejestracji przy zmianie hasła
ZROBIONE - przenieść buttona zapytaj o ogloszenie do informacji o ogloszeniu, a edycja na linii z tytulem
ZROBIONE - usunac edycje z podgladu listy ogloszeń + marginesy przy cenie  na liscie (ta żółto cena)
ZROBIONE - w profilu usunac podpis avatar użytkownika, podpis pod avatarem z nickiem usera, center buttonów
ZROBIONE - mailto przy mailu
- polaczyc w jeden button lajki, hasło w popupie
ZROBIONE na stronie głownej, a w szczegółach gotowe -  word-wrap w ogłoszeniach
- ???? - link w zapytaniu o wiadomosc ma dzialac - REGEX
